如何安慰失戀中的家人

如題
如果佢搵你傾訴你可以點安慰

咩情況先
初戀定點

比個處佢

其實家人搵得你 如果感情唔係一向好好有傾開心事
好可能係佢地身邊已經搵唔到朋友或啱傾對象 (我自己係咁睇)
點樣都好 其實親人搵自己傾唔需要特別技巧
用心聽佢地既煩惱 故事
真心為佢地好俾好番方向俾佢地就可以

畀佢屌

初戀黎

Feel到佢好絕望先搵我
同佢從來唔傾感情野

家姐定細妹

因為我都試過同細妹傾 但唔提佈內容
因為 其實都好難開口..
所以 你只要俾佢感受到你既關心就可以
因為其實其他人既建議戍永遠幫唔到幾多
你要幫佢企起身

姐

Feel到佢好辛苦

失戀既人只有時間可醫，想幫佢就每日陪下佢過下時間就足夠了

唔好話咩第2個會更好果d野
鍾意打機既陪下佢打機
做運動
煮野食
放假去行山果d戶外活動呢
盡量抽時間陪佢做下其他野
由得佢自己1個坐係到諗就最衰 就算你陪佢坐係到傾計都冇用 唔會諗得通
點都要d時間先自己會諗通

成家都番工呀 佢又放緊假 好怕佢做傻事

我都好怕放假而家，想每日24小時都返工，所以最好揾人陪佢，做咩都好，1個人會諗到好灰

唔好出事呀

怕咩呀 分手咪分手囉 同佢一齊都唔會有幸福嫁啦
唔好一味「遷就人當愛」。

咁而家1個人時自然係諗佢，定律喎 我都想企返起身，本身朋友唔多，活動又少，係難d忘記

所以咁拍拖咪傻囉， 拍拖唔係=全世界， 只係一生人其中一件事， 為拍拖連自己興趣都唔去培養係蠢。 唔係你忘記唔到佢，而係你無其他野緊要得過「拍拖」

佢之前當佢男朋友係全世界

叫佢平衡下自己成段感情嘅得失囉
付出完最後無結果，點解仲要掛住佢？
六合彩唔中，咪算囉。
拍錯拖唔啱，咪算囉。

EASY喇, 呢個情況, 咩事都好, 唔好屌你屋企人, 撐左先算, 因為佢根本唔係想聽你意見, 只係搵人傾聽同支持

佢而家成個腦只有佢，你比多d野去做去諗，分散下佢注意力，跟住每過一日會好一点

佢唔太肯開口

開頭係咁，覺得世界末日，冇胃口，人冇晒力，心又痛，無晒人生意義咁，話晒突然冇左個依靠，邊有咁易習慣 佢想講自然會講，可能隨時爆住喊講，陪得幾多得幾多啦